live影到好多血，但冇白車黎過

今晚又有屍體發現案

原本狗封鎖線範圍內，一解封即刻影到

Push

From蘋果記者

冇人推？

好撚驚手足有冇事

呢兩日會有好多屍體發現案

push

續緊bno

【2010銅鑼灣】市民遭胡椒球槍擊中被警帶走 現場遺血跡

晚上7點半，防暴警員衝入鵝頸橋橋底，驅散在橋底唱歌及嗌口號的市民。期間有市民手指被胡椒球槍射到，傷口裂開見骨，警員即時要求現場急救員協助。警方最後容許一名急救員進入，協助處理。

急救員為傷者作簡單包紮，傷者最後被帶上警察巴士離開，現場遺下血跡。

立場:

可致命汽槍

FA同狗冇分別
做埋狗果份，仲要急救完唔洗送院

警員禁止白車駛近

唔出刀, 就係咁

手足做野

軍師黃衛兵 打仗一定人死